警方宣布反暴力報料熱線暫停服務

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

已經玩殘左？

死雞

跌落地𢲡番揸沙
死要面

決定暫停?比人封左就封左啦

畀人ban咗就認啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可